我因為沙田新城市廣場受傷，申請賠償會唔會好麻煩？

借朋友AC出post
當晚食完飯，比避警察既人群撞到，隻腳有傷口兼腫左，成晚因為走唔到加上不停避警察令隻腳當時痛到爆，之後去診所洗傷口用左$600，有無得賠？

我食完飯俾警方指罵同兇，心靈受創，又點計？